Apa saja macam-macam teknik pukulan servis pada permainan Badminton?
Macam-macam teknik pukulan servis pada permainan Badminton adalah sebagai berikut: 1. Servis panjang 2. Servis pendek 3. Servis mendatar 4. Servis cambuk
Apa perbedaan Flick Service dan Servis pendek?
Flick Service adalah teknik yang bertujuan untuk mengecoh lawan dengan melakukan servis servis secara tiba-tiba ke arah bagian belakang lawan, sedangkan Service pendek merupakan Servis dimana shuttlecock melintas tipis melewati net, pukulan servis pertama dengan jarak yang dekat, dengan memposisikan raket berada di depan dada.
Dalam peraturan permainan bulu tangkis, pemain (player) terdiri dari?
1. Pemain single (tunggal) 2. Pemain double (ganda) 3. Pemain campuran